我同男朋友太肥 點算

巴絲

感建分

分手各搵個瘦既比動力自己減肥，減完再一齊返

擠啲油出嚟炸雞翼

入到窿？